［號外］時事台領袖6IX認證未來撚阿廢為五毛

祖師爺終於參戰CC台civil war

我講左好多次

佢係唔敢屌共產黨半句，加埋習總

只係一味話反5毛，反蝗

你地可試下叫佢講下共產黨，討論下習帝去晒外國的家族圖，佢會立即收皮

畀五毛狗圍我都唔係第一次啦，好撚驚呀。

泛民打手未來撚啊廢同五毛dewi咁friend。代表乜?

比返條link你入去同佢地搏火

有11萬粉絲的Twitter用戶@jbkk988（Peter Kong）在網上發文指，廣東廣州的公共交通工具、行人路上都出現用繁體書寫「廣州獨立 香港加油」的字樣，在不同地方出現的字句字體相似，疑是同一個人所為。

Peter Kong發文指，「香港去年出現『港獨』字眼的橫額及海報後，連廣州（也）出現「廣獨」標句，獨立風潮蔓延中國內地！」。從他發出的照片可見，在巴士椅背、巴士站上都可見到用雙頭筆寫上的「廣州獨立 香港加油」，「『廣獨』的標句，遍布（佈）交通工具及行人路，包括出現於大元帥府巴士站、新鴻花園巴士站、以及多個巴士坐位的椅背上，即使行人石屎路上亦被寫上標句」；他並說「港獨向粵獨致敬，港獨是粵獨天然盟友」。

你條五毛狗夠唔敢屌你老闆郭文貴啦，你幫條共產黨打飛機又唔講？

又笠水

咁反5毛？ 唔敢屌共產黨

阿廢放心喎

廣州獨立個post會有時間就推
你同你班同事咁勤力無用喎

你條五毛狗係郭文貴條線 ，畀我踢爆就發癲了，

阿廢 咁驚呢d圖
點反5毛呀 hahaha

嘩 反5毛既阿廢 (佢自稱)

我貼呢d圖，仲咩笠水，仲咁唔自在呀

失蹤埋

一講敏感詞

阿廢立即失蹤

六狗又笠水縮返上大帽山